有冇人同我一樣好驚聽日入元朗會比人打...

但係我仲驚聽日因為唔夠人令到手足再比人打
唔想再好似721果晚咁嬲到喊 嬲到訓唔著
所以點驚都好聽日都一定要出黎
保護身邊每一個同路人

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

[721回程] Yoho Mall 巴士站

偷偷地幫老母開咗AirDrop

大家幫老豆老母開airdrop 之後sd長輩圖

聽日大家加油！！！

自己既手足自己救

記得上裝
俾人打要還拖

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

要保護所有同路人
唔會向惡勢力低頭

雖然我唔係住元朗
但係我住係香港
所有既同路人全部都係我屋企人

如果我果日在場就好
就算還唔到手
起碼可以幫大家分擔幾棍
等大家冇咁傷

你覺得入元朗比人打好恐怖
咁你想唔想像到我地依加爭取唔返屬於我地既香港
以後既香港會變成點？
我地既自由冇曬
甚至我地既下一代 同樣比人剝削曬所有野

企最前既人一樣驚，雖然唔應該以暴制暴
但更加唔應該企定定比人打
香港政府 警察幫唔到我地
我地靠自己

香港人一定要加油 撐住

香港人要贏！
大家撐多陣 撐多陣就得架啦

明日見，要驚一齊驚
黑衫

絕不向警黑低頭

我會盡全力保護身邊所有既人

從未試過咁自豪自己係一個香港人

今日要打到d親支份子體無完膚！！

準備出門口啦
加油大家

一齊黎一齊走

今日去元朗既手足，勿用八達通，推介屯門南昌全日通

南昌至屯門各站發售$28，至當日尾車前無限任搭西鐵線屯門至南昌、輕鐵全線、大西北港鐵巴士

驚都要一齊出
要保護身邊每一個人

大家今日一定要出
對抗白色恐怖

Yes!!

727

推比更多驚緊既人見到

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

呢兩個月，尤其是71立法會最漂亮一夜之後，我發覺我嘅人生觀真係有幾大嘅改變
我以前以為，全世界最勁嘅人，只會出現喺外國
荷里活明星，歐洲足球員，永遠都係外國人
所有最勁嘅野，好似只係會出現喺外國
最勇敢嘅人，英雄，烈士，好似只會同美軍，英軍，Avengers 扯上關係
但係，71立法會，令我驚訝，
原來香港，係有咁多勇敢到可以為咗自由，而倍上自己嘅香港人
呢d，其實先係世上最勇敢嘅人

一般普通人看在眼裡，會覺得，
點解佢哋可以咁勇敢，而我唔可以？
點解我只係和理非，而唔係勇武派？
係咪因為佢哋冇野輸，而我有野輸？

跟住我諗咗好耐，睇咗好多野，我發現，
勇氣呢兩個字，其實只存在喺擁有恐懼嘅人心中。
因為你有恐懼，你先會覺得別人勇敢

頭盔，眼罩，口罩，Telegram，等等等等...
你可能覺得，呢d係一種保護，但係你諗深一層
其實呢d係恐懼嘅表現，因為
你恐懼警棍打中你嘅後果
你恐懼催淚彈入眼入肺嘅後果
你恐懼畀人影到你個樣嘅後果
你恐懼畀人起底嘅後果
你恐懼畀白衣人斬嘅後果
你恐懼坐監，受傷，甚至死亡嘅後果

但係我終於發現，"勇氣" 呢一樣野，其實係唔存在
你眼中別人嘅"勇氣"，其實只不過係佢哋，對後果已經沒有恐懼
因為喺佢哋眼中，能夠得到自由，能夠活喺一個沒有恐懼嘅世界
相比起上嚟，對後果嘅恐懼，實在太渺小了

因為，我哋已經無懼

推

光復香港

時代革命

岩，手足比人打我就真係驚啦

光復香港 時代革命

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

屌你D對白咁熟既同之前一樣,,改改佢啦

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

同幾時一樣

我一班絲打無驚過

入去唱歌

[727] 2019最新歌謠 《何家仆街何家猜》

即時tg group